有冇人有收集大學教科書嘅愛好？

我呢排想收集更多港大醫學嘅教科書，但上網揾過，只有2010年嘅書單。同埋，大家有冇儲書嘅習慣？屋企可能有過千本書，不過主要都係諗住拎嚟傍下身咁，覺得冇書喺身邊就好似冇安全感咁。

只限softcopy

拎嚟自焚用?